﻿001	左翼、指定位置まで後退<br>右翼から敵先陣を包囲
002	常に数的有利を保つのです<br>竜に単騎で挑むのは蛮勇…<br>我ら智慧持つ民には不要なものです	VO_masia.masia_sys_0002
003	マーシア様<br>後退中の左翼側面に多数の竜種<br>いかがいたしましょう
004	…相手の策に乗る必要はありません<br>遮蔽を利用して、作戦通りに後退を	VO_masia.masia_sys_0004
005	個々が強すぎる力を持つ彼らには<br>集団戦闘の心得はありません<br>せいぜい振り回して御上げなさい
006	ハッ！
007	これで、状況は五分<br>あとは空で様子を窺っている“彼”が<br>ここからどう動くか…	VO_masia.masia_sys_0030
008	お下がりください、マーシア様ッ！<br>竜種の一部が、<br>本陣を目指し強行突破を――
009	見つけたぞ！<br>反乱の首謀者、賢者マーシアだ！
010	ここで仕留めよ！<br>あの女さえ倒せば、この戦争は終わる…！	VO_dragonman-y.dragonman-y_battle_0013
011	…っ！	VO_masia.masia_sys_0042
012	バカ、な…<br>我ら竜の鱗を、一太刀で…!?	VO_dragonman-y.dragonman-y_battle_0022
013	…ありがとう<br>助かったわ、マティア	VO_masia.masia_sys_0007
014	油断し過ぎです、姉さま	VO_matia.matia_sys_0030
015	兵を鼓舞する為とはいえ、<br>前に出過ぎていますよ
016	それでいいのよ。私の存在は囮…<br>彼らの目を引きつけ、<br>戦場の流れを操作する為の餌だもの	VO_masia.masia_battle_0016
017	それに…いざとなったら、<br>貴女が守ってくれるでしょう？	VO_masia.masia_sys_0023
018	まったく…<br>姉さまは他人に期待し過ぎなのです
019	私はあくまで一兵卒<br>姉さまのようにみんなをまとめ上げることも<br>ともに戦うこともできません	VO_matia.matia_sys_0002
020	自分が替えの利かない存在だと、<br>ちゃんと理解できていますか？
021	あら、マティアは本当に<br>私を持ち上げるのが上手ね？	VO_masia.masia_sys_0009
022	これくらいのこと、<br>誰にでもできると思うけれど
023	それが期待し過ぎだと…まあいいです
024	折角の戦場ですから――<br>少しは期待に応えて働くとしましょうか	VO_matia.matia_sys_0007
025	――形勢は、五分のようだな	VO_nidehegar_transform.nidehegar_transform_battle_0002
026	まさか、人の子供が俺たちと<br>ここまでの争乱を演じるなんてな…
027	オピネウスの考えが浅かったか、<br>あるいは今代の竜どもが不甲斐ないのか<br>まあ、その両方ではあるんだろうが
028	くだらん争い、くだらん流血だ<br>まったく…何が活躍の機会だ<br>この戦場に慈愛もクソもあったものか	VO_nidehegar_transform.nidehegar_transform_battle_0003
029	だが…ああだが、放ってはおけまいよ<br>まったく、面倒なことだ…	VO_nidehegar_transform.nidehegar_transform_battle_0001
030	かつて、戦争があった<br>七罪統合領域における、ただ一度の<br>人と竜との戦争が
031	意味があったとは思えない、<br>いっそ不毛な争いであったと俺は思う<br>だが――
032	その中で、人は確かに輝きを見せた<br>我ら竜をも凌駕するほどの可能性を
033	“だから今、俺はこうしてここに居る”<br>この暴食の層に、その守護者として
034	まったく、本当に困ったものだ<br>人間は時に、<br>俺たちの予想を気軽に超えていく
035	そのせいで俺はこうしてひとり、<br>人間どもの和に混じって<br>生活をする羽目になったのだ
036	…不満はないさ<br>だが、愚痴ることくらいは許されるべきだ
037	なあ、貴方もそう思うだろう？<br>…兄上よ
